拜登上任後美股贏錢定輸錢

贏錢：正評
輸錢：負皮

垃圾總統

拜登正仆街

呢個時勢唔仆街上唔到位
仆街左膠當道 忍下先

輸啦， 佢老母臭閪！

如果侵時期， 同一樣既部署，最少執十幾個。
拜登個冚家鏟， 唔洗輸已經執返身彩

贏到仆街

一樣 我屌

豬死了

好掛住侵侵

好懷念侵侵

依幾日已經唔想開APPS

早 敗燈

呃負評？

又話拜登簽乜鳩行政命令重振經濟 垃撚圾

老美準備繼續blm暴動搶野

連登唔係不嬲話拜登上任就put美股咩 點會輸

牙侵miss you

豬死

輸到要組團去加州搶野

輸晒所有profit 輸埋本金

條死廢老識閪咩

輸撚到仆街 屌你老母登

臨開巿推一推